我個Frd痴左線 蛋糕盈利全數捐星火

佢有你呢個朋友真係唔好彩
由呢個留言開始唔好再回覆
由佢沉
邊個覆就下世做樓主朋友

請善用不推文回覆

網上都幾多蛋糕店話捐星火 佢都係學人

支持

點都好係好既方向

得啦得啦求下你唔好藉機宣傳